根本男人都係雞

罵人係雞
自己又唔試下提升自己吸引力
外型 談吐 能力 地位
唔試下追d有錢女人？以為好易啊？
班人好似以為自己好有風骨
其實一點頭就會食到有錢女人咁
你地咁有骨氣係因為你地連選擇嘅權利都無
然後就退一步懶清高 話全部女人都係雞

返工見到好多靚女
人地難得天生得靚
keep到自己咁fit
日日都注重自己打扮
抵人地挭到靚仔有錢仔㗎wo
班女仔自己有條件嘛
可以揾到好條件嘅男仔發展感情
唔通揾個無見識無外型無自信無錢嘅人咩

連登仔諗埋d野同韓劇差唔多
係度ff女神會放棄一切鍾意自己

仲有唔好成日ff人地同有錢佬一齊係無感情先得㗎
大把都恩愛

其實同有錢人一齊既女唔等於雞
雞係衰在無腦 同埋太勢利
狗眼看人低
只係諗住付出肉體 就得到大好前途
好有上進心同時唔想付出什麼就得到成果既就係臭雞